Captv 呢條片串到熱狗啪啪聲

笑死我哈哈哈哈

知道 你就會

好撚高質

白兵fans 呢？

good

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

熱狗呢

留名

呢個要推

我等緊
好緊張
佢哋進場未？

群得多吳大師真係唔曳

Yoda同某大師match到
仲有個配音要加人工

返黎做Jedi 唔好做白兵na

呢D post真係冇人入

Captv係咪泛民喉舌

收左泛民錢

大師又中風

大師又中

原力抗共

熱狗呢
屌

人呢

駁唔到

你有冇睇白兵回沈旭暉個篇文
嘩真係未到智力門檻

弟子冇咩事 都係返返出去啊

句句有骨

黎明

拉

國師又中 國師好嘢

喂 冇野發表下？
俾機會你喎

晚期Yoda 好撚正

喂 至少留言話下

泛民打手丫

上埋熱門
都未冇熱狗入黎嘈

好撚奇怪
網路收得唔好？

次次都係嗰班人帶埋D奇怪風向
次次都要嘈一大輪 最後敗走
之後又搵奇怪位分化 似是而非咁
Loop & loop

之前好撚串架
去曬邊

不如唔好叫熱狗 叫笠水狗啦

想睇

泛民打手！
report

推

泛民打手！可恥！

屌你老母
咁既質素學人出文
貽笑大方

泛民皆醉我獨醒
有國師影子

明明已經踩到上心口

班熱狗呢
係咪返去群組度 統一口徑

未投票，佢好正常

泛民帶領香港人係議會跑左幾十年
幾時先有民主呀大師？
最多人講推翻制度你就講制度內有得贏
連登可能好多人知道選舉贏唔代表贏左
但係好多淺黃同港豬係會收貨 覺得真係贏左
將d對制度不滿既怒氣叫人轉化成選票去發洩咪帶錯曬風向拖死抗爭咁多個月以黎既集中囉
到時就唔好怨抗爭越黎越靜
不過好似宜家已經發生緊啦

皇天擊殺

啲推論咁樣
跟手話人冇邏輯

註：求其寫下，未出10 成功力

你證明唔到我錯～
所以我肯撚定啱～
嘻

你放心啦
佢地對於佢地駁唔到既野都會選擇性略過

而家個captv唔係新果班嚟咩？

又泛民
captv 黎架
搞清楚未

Btw 點解唔可以並行 請提出 科學 邏輯 分析 證據
唔好下下就話咩怒氣乜乜乜乜乜 呢D measure 唔到既野 做成一個結果係有好多原因嘅
你哋嗰啲道理完全冇邏輯喺裏面

我話原力流失呀

咁我繼續推囉

選功能組別等於覺得制度贏到？
你有冇睇條片？人哋話制度內外合作喎

抗爭靜一定關投票事，冇其他因素？
理智d啦

正

其實佢地最後都係上水自說自話
你搵邊個學者撰文反駁佢地都冇用

根本就唔係理論既層次
目的只為混淆視聽

算啦
iq正常既都唔會俾佢地昆到

而許賢同豪哥都係熱狗黎

如果每一個論點係子彈
佢啲論點 咪好似白兵咁樣射極都唔中

呢d所謂熱狗講緊美國會做嘢果陣
泛民：美國唔會幫香港
柒左啦 有幾個議員提出左
泛民：未必會通過
好啦再柒多次 參眾兩院極速通過
泛民：trump係商人信唔過未必會簽
又柒左 trump簽埋
泛民：議案只係姿態黎無實質作用
唔洗講啦 美國將香港納入貿易談判議程
抗爭爭取到美國一直做咁多嘢
完全唔明點解「靠」美國係叫念力抗共
泛民咁多年都未試過將香港人民主議程推上國與國之間既層面呀

唔係呀 今日得閒啊
來吧 泥漿摔角

比多啲人知佢哋有幾戇鳩都好
唔係下次佢哋又走出黎嘈一大輪

captv 泛粉可恥

叫人進攻功能組別咪即係送泛民入立法會囉
唔好講到好有分別啦
泛民一搞初選咪又係佢地玩贏 然後大黨壟斷出選囉
宜家唔係各自爬山既問題
係爬制度內呢座山消耗緊制度外既集中同埋資源
如果無影響既話我理得你死啦

g fung 肥佬黎係咪泛民？
我幫你吹埋落去
泛民：好多都係地下共剷黨員
泛民：每個星期會同777扑野

雞蛋裏挑骨頭

白票撚：白兵又中

喂屌
我哋好似平衡時空咁

明明就係國際線手足同Rubio佢哋推
點解會變咗熱狗 成功爭取

喂你個yoda大師 國會議員都未見過
你唔好同我講佢見到白卜庭

唔通呢張路線圖係真既
喂 有冇啲通訊記錄睇吓 證明下還熱狗一個清白

push

喂
唔係你講就係嗰個消耗緊啲資源

喂你有冇做個民調統計先有咩資源先本身咁邊個用咗啲咩資源邊個攞唔到啲咩資源你有冇做過統計啊

仲有你哋成個盲點就係點解素人唔可以選

弟子參透唔到 弟子都係返去

無必然因果關係
但係一定係其中一個factor
如果唔係區選「大勝」會咁多人慶祝？
稍為有少少大局觀都知無嘢改變過
功能組別肯定唔會過半 計埋直選都9成唔會過半
最危險最可憐唔係失敗呀 而係以為自己有得贏呀

係咪呢個國會議長白卜庭

都係果句
即使連登好多人未必係
現實係好多人覺得投左票=做左嘢
越叫呢班人進攻議會要投票
呢班人就越安於現狀心安理得

咁我問你 澳門焦土成功未啊
全部親共議員 d市民係咪好有怒氣啊

乜柒都二次元對立 入護會就少人出 咩邏輯

喂 多d議員去前面頂住班狗 唔會好d咩？
即係無議員 前線抗爭個形勢仲會好d啊？

見駁唔到佢地會loop翻去下一個on9 point

你係咪相信泛民
你係咪相信制度

禁錯負皮

笑撚死人

區選 其實佢客觀上來講係贏咗在於減少左建制資源
再加上1200人特首選委得到百幾票
連鎖效應下可以進攻特首選舉功能界別爭取過半
仲有係功能組別裏便攞埋區一
再導致之後有更大機會可以爭取立會簡單過半
成個行動其實一環扣一環㗎
如果你背後唔係咩打手有啲咩aganda
我希望你理解

呢啲全部都係客觀證據所得到嘅結果
而唔係嗰啲咩民氣啊怒氣啊原力啊

又玩失憶？洗唔洗cap返何韻詩張圖出黎？
一句講曬
靠美國唔進攻功能組別=ff抗共呀嘛
美國做左咁多嘢點ff法呀？

佢地潛水一排又會reset左扮冇野再拗過

明嘥你時間

白兵質素真係好差

所以唔該返去同你啲熱狗群組講
區選大勝某程度上係幫議會戰線打開咗個缺口
如果我哋呢屆裏面唔用呢個缺口 去做D野
下次選舉可能佢就改規矩更加冇可能

再加上本身你唔講議會線
嗰陣講緊買口罩添啦你嗰陣時唔屌

引起呢個討論完全係個good timing
所以你班熱狗都唔知做乜

cctai見唔少你呢d傻仔

慶祝=民氣消散，運動已完
好好笑，毫無邏輯可言

唔去選功能組別？ok
你有辦法停擺選舉先講啦，停唔到咪又要局住選，現實d啦

「可唔可行」同「做唔做」冇關係
前者立法會過唔過到半我有保留
後者基於唔想將議席拱手相讓俾保皇，我唔反對去選

最尾個句講得好啱呀，你唔係以為自己贏到共產黨呀嘛，仲抗爭做咩，真可悲

忙住屌緊功能組別 唔得閒睇片

笑死人
咁樣叫辯駁
我反開老飯民都覺得好撚肉酸

信陳雲既我諗香港唔洗1個禮拜抗爭即刻玩完

全部武肺死撚晒

拍條片串下就代表佢地講野啱曬？

泛民幾耐時講過呢啲野？老作唔洗source？
班熱狗叫唔好參加功能組別 淨係靠美國打救
咁仲唔係念力抗共？

政府即刻請返落選建制狗 人工仲多過區議員喎大佬
要玩選舉就必需解決以下必然會發生既問題
DQ唔俾入閘、當選再DQ、秋後算賬唔知幾時非法集結etc拘捕議員/候選人、黃絲特首當選唔任命、仲有中共終極大絕 黃絲特首提雙普選如何避免人大釋法

喂
唔好玩啦就算HOCC講錯嘢
人哋又唔係政客
人哋就算係錯呀 都幫香港去買美國聽證會啦
國師呢

喂呢個完全邏輯有問題㗎喎
咁係咪人哋有做 自己唔使做先?
明明有機會都唔打咩玩法

屌 連晴報投票 嗰啲都要投啦
你唔過去隔離post屌

人地恆大bba 出黎賣保險，你就唔好咁大期望

屌你老味 班熱狗講到只係自己做美國戰線

痴心罔想泛民會同你合作，從來都係抗爭者帶領泛民，泛民肯配合已經還神

你都識講美國啦，美國做d咩我哋控制到咩？
話人投完票=抗爭
你又咪靠美帝=抗爭

captv好波 搵返星戰嚟串白兵呢個星戰人物

政府請返都要另外一筆錢啦
你哋啲邏輯真係好撚迷奇喎

仲想串鳩沈旭暉
屌你白兵你未夠班呀
D point柒撚到 為拗而拗

PUSH

最焦土真係澳門

客觀結果就係自己人多咗資源
仲有，佢哋要請落選保皇，咪姐係花多咗資源囉

共產黨想嘅話可以即刻出占占占占人
你唔夠共產黨鬥嫁，咪撚再抗爭啦，返屋企啦

香港從來都係越攬炒越大鑊先越多人覺醒抗爭㗎啦
我唔明俾保皇有咩問題
香港人抗爭就係太保守覺得保留越多可能性、爬得越多座山就等於越聰明越成功
同埋我講以為有得贏係講緊贏立法會以及「贏」立法會之後既效果

痴線，你以為建制狗啲資源真係嚟自立會人工？
一睇就知你完全唔熟制度，知唔知特首人選邊個揀？知唔知邊個委任？
仲要借啲易話人係打手，你先係泛民打手呀

又係誅心論
邊個要泛民帶領
成個運動都係去中心化
唔該多啲素人出嚟選 我哋初選踢走晒啲泛民

笑撚死

笑死人
條bill明明係班熱狗口中既屌開 既眾志/肥佬黎/左膠幫手推

依家老屈人反對
人地solomon yue都已經澄清埋

「你系米熱狗黎架」

兄弟爬山
114,212 views

喂你真係越嚟越過分

本身都叫兄弟爬山各自努力啦
你叫人唔撚爬wo

越嚟越過分之後係咪變大灣區

喂你回到我啲point未啊
係咪駁唔撚到上面都回左你好多

你明知佢有得干預制度內所有嘢你仲中埋去
呢d唔係叫抗爭 係叫on9呀
唔係以為送頭就叫做左嘢呀？
係做左嘢既 不過個效果係拖後腿姐

真
班熱狗/青山派有咩想講
澳門咪示範左真焦土會點

叫白兵真係當自己係兵

612可以停立會開會，但就冇能力打停選舉？
明知唔可行都走去做，浪費晒人力人心去做啲冇用嘅野，究竟你班友個腦諗人咩㗎

又係話選舉嬴左抗爭會完
我又唔見區議會選舉之後少左人出嚟喎
係咪你自己做冷氣軍師先覺得靜左呀
而家靜係因為武漢肺炎 咪混洧視聽啦
唔通你好想用立法會選輸去永續社運？乜撚嘢邏輯嚟？
有人會唔想贏特登放棄成場選舉 真係癡撚線
相反 贏咗嘅話就多咗bargaining power 有咩唔好
真係唔撚明你思維

Captv = 泛民 = 共諜

你都白痴
立法會可以是旦搵個地方開
你夠班警犬打咩

poly救左人未?

班垃圾熱狗出黎開工喇

A

喂屌你攞證據出嚟啦
你論點嚟㗎嘛
你用問題去回 咁樣會人哋點樣討論
之後話又唔熟你識你咪講囉
喂我唔撚識讀心㗎 我講明先啊

喂我上面嗰啲實實在在得到㗎喎 有數得計㗎喎 拎到幾多席拎到幾多票

呢啲熱狗真係好撚麻煩
都唔知有冇寫過paper

去中心化，但依加反下功能組別都俾人鬧熱狗共諜，似唔似當年泛民打壓本土？

未選區議員就話覺得區議會好多建制鐵票贏唔到
結果有目共睹
然後就話贏左都無用
屌

咁做咩都無用啦，坐係到等美國打救啦

最後會唔會又屌返轉頭話香港人乜都唔做所以美國唔救？

Btw 早排Captv幫金拱門賣廣告 dllm

所以咪叫你現實d囉，問題係當俾晒保皇你係咪肯定會越多人覺醒？係嘅話當初點解要反23條？點解要反送中？由佢過，再等全香港人覺醒咪仲好？

諗清楚，攬炒係”if we burn, you burn with us”，送晒俾保皇唔係叫攬炒，叫自焚

選功能組別=覺得贏到立法會，邊個同你講，自己ff
我只係搵唔到理由去唔選，唔等於覺得贏到
你敢唔敢話全黃營嘅人都覺得贏到立法會，所以先去選？

白兵真係覆得好垃圾
但無神論咩巴別塔果篇呢

因為佢干預所以咩都唔做 Goodest logic
你制度外抗爭佢都會干預架
不如大家乜撚野都唔做攤喺度等死啦

咁係咪應該鼓勵多啲素人精英 進攻功能組別取替泛民呢

你計下啲人工4年有幾多啦，佔中共資產好少㗎咋，咪玩啦，就算冇左人工，都會有其他工職俾佢做㗎，大把例子啦，你唔記得晒嗱？

一句傻仔 一句無邏輯可言
咁無邏輯既反駁都要我特登反駁都幾好笑
講到尾無政府攬炒推送中香港人會覺醒？香港越大鑊越多人反抗呢個事實黎
進攻立法會就係繼續為制度蓋遮醜布
退一萬步俾你贏曬全部議席
如果控制到議會、民意有效地被反映係選舉結果上面 咁即係已經民主啦 到時仲需唔需要改變制度 需唔需要抗爭？

如果佢干預得呀，就會加速國際做嘢啦
而家要攬炒丫嘛
咪就係合法地令佢粗暴干預囉
又唔岩？

熱狗打手已block
講嚟都哂氣
佢地只會堅持己見

功能組別搶多幾席 可以做到簡單過本 否決政府議案
算唔算同政府攬炒？

武力又唔夠popo打
議會又比人硬過
唔改變個勢力分佈話知你比人拉兩三萬都唔會動搖到

你明知佢有摺被軍同黑警你仲中埋去
呢d唔係叫抗爭 係叫on9呀
唔係以為送頭就叫做左嘢呀？
係做左嘢既 不過個效果係拖後腿姐

真本土真抗爭者會進攻立法會都幾好笑仲話入功能組別
可能會進攻既 好似71咁物理上進攻囉

咩你真係覺得夠票咩，飲大左定太天真？

你明唔明咩叫寸土必爭 你明明咩叫攬炒
就係我冇得食 我都唔俾屎你食
我哋形勢比人弱各方各面
一蚊都要同佢搶啊你明明啊
扣到一滴血就一滴血啊
你明唔明呀

教條主義 政治潔癖 我哋唔需要
我哋需要既 係贏 我哋需要嘅係共產黨屎都冇得食
乜嘢方法都要做

Jeng

如果立法會求其都搵到地方開，就唔洗休會啦on99

到時班熱狗會出嚟屌鳩泛民導致社運失敗

男人老狗講嘢嘻嘻嘻仲要加條蛇仔真係唔知佢想點

唔試過點知
我相信不嬲啲轉捩點都係由啲天真嘅人打開
理論上可行就做㗎啦你唔做個點知

唔通靠原力

你都認係自己無知，咁仲點討論？最後又屈人係熱狗，我都唔知點同你討論啦

我就係知你班友咩都唔知，制度唔熟，泛民黑歷史又唔熟，我先反問你地，俾你地知你有咩唔識，自己睇熟佢再討論，明唔明？

Push

有dq 咩都假 選你老毛西咩

睇返毓民請佢上去個節目可能會答到你問題
唔係淨係玩議會要解決你講嘅問題，共產黨反枱擘面係所有行動方向都要面對嘅問題
打到立會停咁點？打到立會選唔到跟住呢？前線比人拉得七七八八跟住呢？

熱狗仆街死
熱狗冚家剷

最熟讀泛民黑歷史既咪係熱狗囉
你一定係最熟個個啦

笑死 坐下坐到共產黨自動滅亡

人力心力？你係參選人定邊個？
一般選民最多咪投票日用兩三個鐘去排隊吸個印，其餘時間你鐘意咪日日上twitter叫廢除功能組別囉

唔可行都走去做？啱呀，打唔贏共產黨都走出嚟，都唔知你哋個腦諗咩㗎

泛民主戰制度內我覺得冇問題，呢個係佢哋嘅定位，當然除咗選舉佢哋可以做得更多

而家嚟多次612停選舉
主要睇吓風向有冇人支持，而家大風向係停選舉定要選舉，前者咪work，後者咪失敗

試左咁多年，仲未夠咩？俾你選到未DQ你囉，唔係未試過㗎

區選前你覺唔覺會夠票？

你話有望進攻成功先叫人進攻呀嘛
咁係咪應該你解釋俾我聽點成功法呀？
但係我講有DQ、唔任命、人大釋法呢d就完全唔駁
一句撻落黎話係咪明知唔成功就唔做
大佬呀宜家係你話有機會成功先㗎
進攻會成功->有人反駁->係咪明知唔成功就唔做
我屌啦 你知唔知自己講緊乜

有popo 咩都假 勇你老毛西咩
一於收皮摺埋等到2047

喂我依家係唔知你個論點論據喎
又想請問閣下邊位可以拜讀你本大作
得知閣下嘅立場同論點同論據呢

算，不過佢哋會spin「泛民唔做嘢」
如果你話投素人本土，佢哋會話「又咪泛民多票d」

無許腎佢地既captv？不了

冇㗎啦，泛民已經成功做晒大台吹風，容唔下反對，反對就變晒熱狗，大家個心已經去晒制度內，冇人諗制度外嘅行動㗎啦

一早賣撚左比英皇啦 依家去睇佢地個新CHANNEL啦 咁撚小FOLLOWER!

金剛Crew

試左咁多個月，仲未夠咩？俾你撚到狗未拉鳩你囉，唔係未試過㗎
都係個句 大家咩都唔做等到2047就最啱啦

推 星戰撚

沈旭暉所講既嘢基於幾個前設 而佢地本身就有問題
1. 中共按常理循規蹈矩按照一國兩制做嘢
2. 中共未兼怕r爛塊面反台
3. 中共會怕國際輿論
呢8個月黎已經證明左以上3點係錯㗎啦

今次有新論述咪再試囉
反正你都改變唔到大家嗰個意向

你唯一可以做嘅就係提出一個比現有論述更好嘅方法去replace佢

如果你做唔到嘅話 呢句說話只係證明到你就只係普通失敗主義撚 而唔係開拓者或者領導人 注定隨波逐流 同 浸沒係自己嗰個失敗主義入邊一事無成

熱狗臭西blocked
單機啦你

成班熱狗衛星PAGE真係衝晒出黎

又屈熱狗，大佬呀，泛民做過咁多仆街野一句道歉都冇呀，係咪屌下都唔得？我講泛民黑歷史都只係講事實，係你班港豬先會隻眼開隻眼閉扮唔記得

制度內外都要做呀
咪分化啦屌你

我從來冇講過會成功
你第一個前設已經錯咗
可以追吓po先

如果你話唔係同緊我講，ok
咁你點說服我
我認為成功機會低，但係唔想俾議席保皇
一但成功左，黃營佔大多數，可以ban晒大白象，斷共產黨水，迫佢哋嘔返雙普選

但問題佢有咩講錯先

最近得閒
都有留意沈旭輝教授同白兵兩邊講緊嘅野
1-沈旭輝果既獲邀上網台
果陣佢講到 佢套concept係
點解從體制內抗爭：
見到前線手足、道德感召
一群中產人開嘅思索點樣先改變到香港
就開始研究功能組別
因為呢個moment佢諗為佢地只可以咁做
因為佢地拎唔起磚頭 拎唔起火魔
咁咪搵到政府制度內嘅一個缺口
而呢個缺口係傳統泛民都一直只屌唔做
就係功能組別
咁多年都屌功能組別但唔諗方法攻破
從而拎到議會話事權
2-當時黃毓民就已經就應左佢
對手係中共 中共知你咁做
一定會係你選之前dg 再
而就算唔dg 比你贏立會
到特首選舉就會洗橫手對d選委做野
威逼利誘做齊
到時都不記名 你係唔會知邊個選委變左節
再者 就算好理想選委唔變節
支那都可以唔任命 認為當選人有問題都可以收皮
3-白兵琴晚嘅live我又睇左陣
琴晚講到點解進攻功能組別有問題
就係97果陣 英政府都同支那政府協商
係議會制度內嘅功能組別改一改
變更多民生成份=支共唔比=宜家都唔會比
另一個論點就係 拎左磚 就唔會拎得起張票
佢聲稱手足拎起左磚 已經響起革命嘅呼聲
就知道只有推翻呢個政權先會有用
當權者會千方白計咁保衛政權
因而繼續任由黑警做清算
3-白兵琴晚不斷強調美國戰線
認為宜家佢地係美國戰線做左好多野
應該繼續主力美國戰線
比美國讓香港有民主
4-白兵又講到希望缺口
講話宜家有好多人出黎講功能組別係希望
將d人嘅群情向勢轉落去個缺口入面
而對抗爭冷淡
當選舉過埋 民情就更淡
更有意講到沈教授
係似陳秋實徐曉冬似支那嘅大外宣
達致維穩作用

以下就係自己對兩邊嘅意見
都希望有連登仔一齊討論
站現實主義下 一定會認同沈旭輝
因為宜家情況同8個月以前差好遠
幾千手足失蹤/被自殺
而港共係中央全面控制
即係小小嘅香港人要對抗緊全球最極權嘅國家
勇武手足大大不足下
得三個可能
一係另某出路
諗d非勇武手足都可以參與到更多嘅方法，
進行一個和勇合作嘅抗爭，齊上齊落
二係將非勇武變勇武
但從hongkonger套讓子彈飛參透到
香港實況極少人有覺悟
而且有覺悟嘅都有好多成本唔想犧牲
基本上係無可能全民勇武
三係乜都唔做
望天打掛，變相當勇武係condom

一話反對選舉就俾人屈係熱狗，邊個先係分化呢呵？

明明兩樣野可以一齊做，就硬係要ban9人地個做法唔work

你哋係咪想建制勝哂先安樂呀
泛民暗共 本土出嚟選囉
泛民打壓 咪用新政黨還擊囉

依家抗爭即勝㗎
我哋現時最大限只係増加管治成本
連獨立應該點實行都未諗好
唔通乜都等美國幫你？

你講得啱
制度內冇得勝
我唔係要勝
我係要建制輸

Agger
呢種人完全係靠攻擊其他人無用維生
而自己又提供唔到更好既solution

佢打咁大篇嘢你兩句就總結哂, 嘻

咁係咪我唔去選功能組別，美國即刻幫你取消功能組別㗎？9月個立法會就會唔洗選？唔係呀，都要選㗎啦，咁贏多啲冇壞㗎，入去瘋狂否決

仲有，依熱狗嘅講法，其實直選比例代表制都係好唔公平，咁係咪直選都唔選？

冇人話靠議會路線就會贏，有冇人區選贏咗之後話贏咗？

唔好教條主義，否定制度就代表自己一部分人（一部分咋喎）唔可以加入制度入面。但我的確認為泛民貪戀議席，選民心態要改變，投本土派會好啲

可能最後功能組別都輸，可能會唔值，但如果贏咗入去瘋狂否決攬炒，冇理由唔試

重點：投本土派呀！

淨係講未選舉反對陣營拗生拗死進攻定唔進攻
唔係針對邊一方既聲音
呢d已經係消耗已經係分化啦
都未計香港人投放幾多人力、政治獻金去搞選舉工程同中共建制派鬥洗錢

正確 應該話本身就好似係英皇既
佢地走左咁解
有睇佢地兄弟爬山條片

又唔好屈熱狗，熱狗純粹係唔鐘意泛民(or共諜)先屌

呢d好明顯係浪漫主義上頭嘅腦殘傻仔
cctai大把

Morning sir

人無完美 你要搵聖人政黨既話唔阻你
泛民黑歷史其實係人都知
係你呢啲熱狗記仇撚先會一直記住黑歷史而忽略佢做過既事 泛民黑歷史點都少過建制同熱狗sor9ly

中共要打破呢一啲前設
都係某程度會失去咗佢一啲公信力同國際社會地位
佢每一次打破一啲舊有嘅制度嘅時候佢都會造成一個佢補償唔到嘅缺失
而呢一啲缺失就會導致誘發更多支爆嘅原因

例如
如果中央唔任命 黃特首 某程度上佢係自己破壞緊一個兩制
美國可以憑着佢進一步破壞一國兩制下去成為佢取消 香港獨立關稅區嘅其中一個口實

歷史上你永遠都唔知邊一個位係觸發點㗎 但你只要不斷去觸發佢 總有一次會成功左就係咁解

我只係想知，咁熱狗選立會個啲叫乜？你地講到唔好選但自己人又得？人地本土素人就係泛民b隊？
區選逗政府人工幫番自己人都唔應該慶祝下？幾多議員請番手足你地唔提？
理大一戰搞到元氣大傷先靜左就屈落選舉度。
Btw依條片好撚低質，咁都推得落。

想A輸所以投A以外既人係錯㗎呢個concept
A以外既嘢唔一定係好過A 佢可以衰過A
所以幾時都話投票係投你真正支持既人
而唔係投你反對既對家 咁樣投票係好錯

我知呀
但係我係問緊有咩行動方向唔需要基於呢啲前設？
勇武抗爭一樣要問咁中共反枱唔當你香港係一回事咁點，一樣要問如果中共唔怕國際輿論而武力不對等我地可以撐到幾耐、捱到幾多前線比人拉
如果每一個方向都需要回答咗呢幾個問題先做，其實我地係無嘢可以做

啱呀，本土派點打得過你地泛民？當年熱狗泛民港共夾手打壓到本土永不返身咁滯，主流風向緊係俾泛民大台帶領住啦，我認係變唔到功能組別呢個風向㗎啦，但唔代表我地要認命禁聲囉，起碼俾你班人知，我地唔係共諜唔係熱狗

贏左區選 泛民多左資源 建制少左資源
請番派打工
果d 另建制外既 唔計啦
總之建制就少左資源

好野 泛民又贏喇
又可以買音響獲得更多資源

首先唔好講到一國兩制去到唔任命黃絲特首先被破壞啦好嗎
唔係要香港人等到2022先「如夢初醒」睇清中共真面目呀？廿幾年啦大佬...

好囉你唔係熱狗
係政治潔癖浪漫主義既傻鳩
仲衰過有政治目的既熱狗撚

重點係可以ban議案同夠票做野

拗嚟做乜
舉美國旗拗一餐
獅鳥又拗
加泰又拗
chinazi又拗

你哋幾時先識得「唔支持，不過唔反對」

原力同死星進攻計劃係缺一不可

冇原力（街頭壓力製造民意）就放唔到粒炸彈入去
冇計劃 （進攻立會路線圖）就搵唔到一個缺口引爆

兩樣嘢其實相輔相成

入完中聯辦都可以唔道歉，繼續有得選喎，之後創科局高鐵大白象佢地全部有份㗎喎，最低要求都要道歉呀，係「手足」點解唔可以大方認錯呀？你估我好想記仇咩，係同路人唔代表無條件支持囉

唔好太浪漫主義 少咗畫面唔代表冇抗爭
革命永遠係少數人嘅事
體制內嘅抗爭 目的不在於推翻
而係增加觀眾 令更多人醒覺
等每個光譜都有嘢做
重有就係停止政府嘅打壓

會體制外抗爭嘅同體制內抗爭嘅
大多都唔係同一種人 自製對立係冇意思
就正如文官武將嘅分別
香港嘅抗爭
和理非個盾好撚大 勇武個劍勁撚細
係事實 就算迫都冇用
我哋要做嘅唔係屌鳩啲人唔勇武
而係想方法俾文官有嘢做
如果唔係就會好似雨傘一樣
個個文官係個戰場鳩坐 先係更加拖死士氣

區選係泛民贏
係本土素人+泛民喎

你知唔知標簽人如同分化？當年泛民大台就係咁，睇嚟依加大台唔經唔覺又返左嚟，

所以應該投本土派，泛民的確貪戀議席
所以唔單止在於個制度有問題，泛民都有問題

乖聽大師話啦

冇人叫你無條件支持，個300億咪俾人屌到閪爛
你想嘅話可以日日去佢哋門口屌鳩佢哋出賣香港廿幾年

Captv最高質最正常嗰兩個都走咗啦仲被熱狗添
從來呢班人都只不過講個事實俾你聽 唔想你行歪路
場運動可以走到今時今日絕對唔係體制內嘅功勞
點解你班柒頭仲痴心妄想諗住係共產黨嘅遊戲入邊可以贏到共產黨

星戰fans 會明

代表更應該入功能組別，本土派入
1）DQ: 咁更證明到制度崩壞
2）唔DQ: 議會抗爭，攬炒

前設有問題自然之後既推論都唔成立
我只係駁緊沈旭暉進攻功能組別理據站不住腳
同埋做嘢係相對既
要支持進攻功能組別自然要同唔進攻功能組別既影響相比較
我上面都有講我覺得唔進攻係可以達到攬炒效果比進攻更加好
咁既話唔通又要夾硬進攻功能組別搵嘢黎做？

明知自己駁唔到/唔識駁就專登話自己求其打
笠哂頭盔柒撚到

手足做野激少少都俾泛民捉鬼，泛民做咁多閪野就唔洗負責任，特權階級

BTW想法唔等於事實，我記嘅仇係事實，唔係想法

都係果句「唔支持，但唔反對」
要選咪選，街頭抗爭咪繼續出嚟

但好過投白票, 投白票等於雙手奉上自己的決定權俾其他人
而且你講既亦適用於熱狗, 香港人投票俾參與選舉既熱狗？
熱狗可以衰過現有既人喎, 又無實績比人睇到

屌完又點？連道歉都冇，你覺得選完佢地會理你？民情根本控制唔到佢地亂嚟

點解有白頭佬泛民之流
咪你呢d港豬共孽有份做成
喂 大大聲 泛民無用啊 議會無用啊 投白票啊 要焦土
唔好出黎選啦
最終d淺黃中立無得揀咪投俾白頭佬囉

冇話唔可以一齊做，只係話俾你聽唔work，咪鬼浪費心機

岩啦 反正云教徒都唔帶口罩

推呀
已經一半一半
唔好輸輿論

去呀

根本呢度有一班中國人仲係生存係以前三國時代以為三顧草廬可以有諸葛亮出現嘅年代。

所以冇人際網絡冇任何經驗冇問題最緊要坐喺屋企就可以分析天下事然後運籌帷幄。

呢個世界根本就冇大師，西方國家一早就已經踢晒呢種垃圾走。如果你冇經驗冇記錄搵工唔會請你，公職唔會諗你。

最後呢種垃圾只會跌落去做邪教領袖因為已經冇任何方法可以令佢得到利益。

向好果方面諗香港已經有新一批嘅人自己走咗去同外國交流唔再局限於官方嘅渠道。喺互聯網開放之下再冇任何秘密。

搵返條廢柴所有嘅推論都係非常自己另一個假設至上，如果鬼佬聽到即刻叫你望後便開門走。

美國點解Donald Trump咁成功就係因為佢討厭呢啲扮晒嘢嘅人，就算你讀過書佢亦都鄙視你除非你能夠顯示到你有嘅能力。

所以點解東方同西方差距咁大根本就係文化造成。呢啲思想就係東方嘅癌細胞已經侵蝕左個千年。

唔進攻你係指杯葛選舉 然後好似澳門

之後立會改晒規則入都唔入唔返去？
然後不停用納稅人嘅錢去買軍備比警察
打擊返街頭抗爭？

喂你呢個方法短中長策都唔撚掂喎

原來當年DQ咁撚多人都唔夠證明制度崩壞
睇嚟要死更多手足先可以證明黑警殺人、政權暴力

熱狗唔係同國師割左𥱊咩？

唔進攻係可以達到攬炒效果
都係前設有問題wor
香港人咁多年都冇進攻過
咪又係冇攬炒
咁好自然之後既推論都唔成立

只可以話以前嘅香港人唔會監察返自己投嘅代議士
泛民冇政治智慧同承擔最近果300億都見到

到派一萬，咪即刻搵個冇咁黑人憎嘅毛孟靜做民調，廢事投錯票，見到佢哋都叫有進步

Pish

星戰對抗帝國方法係打仗。 唔係加入聯邦選舉踢走帝國。 熱狗係乜撚都反所以唔洗理佢地。 打仗會死人要軍隊 香港進攻功課組別當自己係反抗軍啦。 笑死人。

道歉完又點，佢哋都唔會理你，點解你覺得道歉有用，我唔希望道歉變成風土病

我有一套方法可能幫到你

就係喺每一個目標之前都定立好自己想做到咩效果
之後支持你嘅同路人 /唔支持你嘅敵人

即係話如果我個目標係五大訴求
然後暫時最可行嘅方法 亦係性價比最高嘅方法
同時最容易令香港人接受嘅方法
就係進攻功能組別

咁如果定立左目標之後咁白兵呢啲
就算佢之前係同路人 但係呢個短期目標既行動入面佢阻住我喎咁佢咪就係對家囉 或泛民班打手撐我咁佢咪同路人囉

唔使搞到咁複雜前因後果咁樣

但係如果佢可以提供出一套可行嘅辦法去取代暫時呢一套比較可行嘅辦法嘅話
我哋咪fd返 同一口徑
所以唔該用理據啦論述啦去說服人
形勢已經俾人弱啦 冇空間俾我哋滿足自我感覺

最低要求啫，班泛粉連最低要求都駁唔到，你話慘唔慘

姐係你唔反對人選功能組別？

戇撚鳩你講嘅嘢一早已經發生緊啦
明知就算做咗都冇用嘅嘢點解仲要去做呀
個制度係掂嘅手足就唔使執磚啦
點解我地唔係進步而係倒退返轉頭
咁撚多人死咁撚多人被姦
唔係為咗俾你進攻功能組別比泛民永續社運嫁
醒下啦屌你老母

又係子彈夠唔要子彈論點
你體制內唔做多啲子彈
咪搞到好似你第二句咁講
體制外要死多啲手足囉

想嘢唔好兩元對立好唔好
你唔係電腦只係識0同1

話人標籤你，自己又叫人做「泛粉」

笑死
你問白票撚唔內外夾擊可以點做 有咩建議
佢哋永遠答唔到你
講多兩句就「泛民大台又屈人熱狗」
啲skills拍得住cctai啲on9

“認為宜家佢地係美國戰線做左好多野”

真係唔知白兵係呢個戰線做左d咩

而家又搵到有嘢之前咪努力做
立刻做返 就係咁簡單姐 有缺口唔試 我過唔去

等米國出手？
當年蔣光頭都係等米國打救，都要苦撐死頂八年，唔係坐係度唔打唔還手。

我諗起呢個 笑耶撚 既故仔

米帝己派出 所羅門 叫你反攻功能組別了

我記得區選前一日都好多白票黨話一定冇得贏
又係居高臨下咁叫人唔好咁天真

因為唔過半係常識 屎唔需要食過先知難食 講完
泛登仔們可以標籤我做熱狗了

不斷幫泛民講好說話又冇理據反駁，我話佢係泛粉係合理推斷，有錯嘅未澄清返囉

問題係我冇幫熱狗講過好說話，甚至有份屌熱狗，都俾人話係熱狗，WTF

澳門全部親共議員
推翻左未

你都弱智
人地自己叫停咋
睇守則啦 主席有權係其他地方召開會議

你唔話人熱狗人地點會話你屈佢，同黃藍一樣，冇腦嘅二元對立

真
有熱狗答到我地未

必答題(10分）

明明我有晒理據你都唔理我

中共唔打過都知難打啦，仲勇武做乜，你睇六四死幾多人
我移民算啦

死熱狗

我都係

澳門個情況根本係極似香港

正常時間都係得22隻熱狗

唔好又話呢啲滑坡謬誤啦
好低層次

圍下爐都要咁認真

Btw
手足覺唔覺得星期六日冇集會好空虛

唯有上網食熱狗
我決定逢星期六都開post屌柒啲熱狗

想問之前張迷宮圖係咪白兵整
on9無極限
基本上張圖同叫人訓喺道等真普選到多啲
又無視美國代表叫你行plan B

話唔投泛民可以投素人嘅
可唔可以講下有邊個素人唔係喺「泛民」光譜入面

直至幽遊行為止啦

我嗰條戇鳩仔真係唔好再講佢真係全部野都唔make sense
不過都呃到一大堆戇鳩仔支持佢 佢真有本事

之前有幅cap圖關於大陸d網控辦 話熱狗係幫大陸引導輿論 有冇人搵得番張圖

最大問題係全民勇武唔work，香港未去到聽日冇飯開都唔會行呢條路，寄望攬炒，之後全民勇武，咁係不切實際，咪要另覓出路囉

美國線最有用係取消香港關係法，呢個係真核彈，唔止炸中共，仲會炸埋全球經濟，美國唔知會唔會行到呢一步，但係唔行到呢一步中共根本唔會驚
咩制裁果d都影響唔到乜嘢
加上用唔用呢粒彈係美國決定，香港只係兩國博弈嘅棋

當然我希望泛民可以醒吓，唔好再講咩有險可守
一國兩制冇嫁啦，同外國遊說就要求取消香港關係法啦，真攬炒

張圖好撚搞笑㗎
選舉條路每一個step都列比你睇有咩困難
然後美國路線就乜step都無直達真普選
即係叫人訓喺道等運到

個迷宮圖超on9 同啲藍絲圖一樣 所有負面野都唔講
咁實係自己講嘅最好

如果你覺得冇嘅話其實你可以積極考慮下
其實本土真係需要派五區+功能組別囉
所有有機會贏到嘅都應該要去同泛民初選
希望候選人們相信我哋香港人嘅意志
最緊要係積極參與

支持CAPTV屌柒熱狗

「唔支持，不過唔反對」
八個月啦，仲未明呢個道理

兄弟爬山 群策群力

I suppose唔進攻係解唔玩議會遊戲（係唔玩就直選都唔玩，咁先有效果）
喺你嘅假設下議會會全建制當選，議會公信力大降 = 攬炒
個邏輯推演應該係咁？

If so，咁如果中共唔介意擘面做國際笑話，佢理撚得你議會有無公信力
所以你都係會面對你頭先對沈嘅前設問題，咁你點解決？
到時就「哦原來佢唔mind大家話佢無mandate」，咁然後呢？

明明加泰 同美國旗同區議會都經歷過
白票撚重未識醒

算鳩數啦 佢哋連制度內嘅中共港共=無敵都未聽得明 總知邊個夠膽唔選邊個就係鬼係熱狗 當佢哋藍絲咁撚下就夠 我都放棄咗教化泛登仔
利申 區議會有幫手拉票 後悔咗 今次立法會不了

所有嘢都係唔做唔知

反抗冇用嫁啦 移民啦

改革同革命係二元對立 清末到而家過咗幾多年呀仲未明呢個道理 仲喺度唔支持不過唔反對
泛登仔快啲標籤我做熱狗

巴打你提到一樣野真係好緊要
香港只係中間一粒棋
因為唔係一個主權國家
發生咩事都好
外界都可以做花生友

你唔做使唔使出聲明 同 全世界講啊
失敗主義 加 一事無成 唔使同人哋講喎

好似全世界都要你教精咁樣 邊位阿先生？

上面有好多人已經嘗試同你討論白票個問題喺邊
但你就完全冇回應過
淨係出大絕「泛民大台又屈人熱狗」
咁你其實同真係屈人熱狗嗰啲其實有咩分別

泛登仔退化到話反抗冇用
唔怪得會選擇留喺制度入面玩唔肯喺制度外抗爭
快啲嚟標籤我做熱狗啦

唔選唔等於鬼，even你投保皇我都唔會話你係鬼
最多話你on9，就好似你哋都屌鳩人選功能組別係on9一樣

一開波Rebel 都要響議會到嘅Leia「 送」啲船先可以起爐啦
話只靠街頭抗爭就可以贏嘅人一定冇睇過Star Wars

陳生 你好

班熱狗以為唔玩功能組別咁功能組別就會唔喺到
唔過半？是但啦 反正原本都無過 過左咪當獎勵 唔做就咩都無 做左起碼有機會

你覺得冇咪自己去選囉

我係熱狗囉 你哋係咁講㗎嘛

第2個政團唔敢講
熱狗青山係因為冇得選咋

喂你係咪讀自閉症啊
人哋
反諷緊你嚟喎

乜鳩野
你有冇睇人哋算功能組別嘅理由
過半數>>否決所有議案>>>立法會冇撚用>>>同中共bargaining power

由下至上嘅咪革命，制度內改變咪改革
借問聲咁做係前者定後者

dlgh泛登仔真係好幽默
你係熱狗不過你唔係鬼係戇鳩啫 嘻

制度內外都抗爭得 點解要誘導人去二元對立
有時間吵 不如去搵個黑警搞制度外抗爭啦

係咪駁唔到咁
要放棄治療呀

玩具爛咗喇

都係果句, 各有各做, 從來路都唔係得一條
你可以唔BUY, 但你唔好阻人地去做

信制度 我哋有機會過半數㗎 嘻
標籤我做熱狗啦

原來唔係嚟討論，係嚟引戰嘅

請無視引戰狗

captv 突然高汁返咁多

喂大家啲熱狗已經

駁唔到 就放棄治療 好撚正

成件事好撚治癒

Sorry我本身隻引戰狗

個迷宮所謂嘅美國路線就係無路線
訓喺道等贏

連革命同改革都未分得清就收收皮先

從來都唔係入來討論嘅
前幾日同好多人拗過㗎喇 個撚個都用藍絲邏輯 點拗
我入嚟撚下泛登仔㗎咋 快啲標籤我做熱狗

駁唔到就當睇唔到
再唔係咪老屈左你係泛民先
全世界都係泛民

有軍隊嘅呢就叫革命
開始組織未？等緊報名

一去到投票就無得各有各做
本身都已經唔係話贏硬
仲要走一大堆人"各有各做"咁不如慳返啲選舉經費好過

又中

唉，香港人智商竟然十年間跌到呢個水平拍段咁嘅垃圾就可以黎呃like呃share扮講左啲乜野大道理。。。

似係你未搞清楚wo
快啲標籤我做熱狗啦

喂
畀晒論點論據你就叉開話題
講啲point嚟啦

不如講吓邊一點有問題?

呢個post嗰啲 唔係駁唔到
係冇駁過
淨係識講「快啲屈我熱狗」「又屈我熱狗」
轉個頭再話你泛民打手
白票撚啲質素真係
想理性討論吓都唔得

咁不如講吓分別等大家搞清楚?

又打稻草人
有冇論點啊 冇就收皮啦
要走就走啊唔好話咩費事教精你嗰啲呀

point乜鳩呀，條友痴q左線呀

前設都錯撚曬我應嚟做咩
乜都唔好講 快啲標籤我做熱狗

啲打手質素真係好參差
其實有冇考慮過請我 我會做得更好
起碼會有資料蒐集 資訊剩返少少
再加啲謬誤

呢d論調真係好正
你哋個個都智商咁低，點會睇得明陳雲國屍嘅說話

iq門檻：160

當然係!
但我覺得話射落海咁極端的人都係唔多GE

其實上面已經講左 係呢個博弈裏面呢
佢撕破呢堆「前設」係有代價
一日唔做 中共一日唔撕破 佢永遠都係虛無嘅
呢一個係博弈 明唔明

你自己咪講咗 革命由下而上 改革係制度內
講到咁清楚你都仲將進攻立法會歸落革命度
標籤我做熱狗就啱㗎啦

你諗得太輕鬆
你睇吓嗰張19迷宮圖幾多人share先啦
廢撚到無輪都有人覺得係真理
訓喺道等美國宣布香港有真普選完就當贏

改革同革命都係同一件事
改革唔到咪會成為革命嘅誘因囉
兩樣嘢相輔相成你係要拉開來講我都唔知你係冇腦定係有心

關我咩事?我第一次回你㗎咋喎
想大家學吓嘢

其實都唔洗再出街抗爭咁辛苦
繼續返工返學做港豬
時機一到香港就有普選

佢思想好撚跳脫

同一件事
改革唔到會成為革命嘅誘因 但係搞緊革命都可以翻去玩改革
你喜啦
快啲標籤我熱狗

這就是所謂的"美國路線"
可能逢初一十五出嚟揮舞吓美國國旗就當係

sor我唔睇名的
anyway上面條友畀咗定義
同埋最緊要一樣嘢 標籤我做熱狗

進攻立法會係為咗有bargaining power同共產黨講數，咪下而上囉

何謂改革？共產黨皇恩浩蕩俾普選我哋叫改革

泛民俾人屌足咁多年面皮厚仲喺到，你講唔過人就嬲豬

我係嚟支持樓主嘅

早幾個月我都曾經屎忽痕走去同班熱狗嘈，奈何佢地真係好撚戇鳩所以嘈嘈下就無再還拖

熱狗永遠令我覺得好撚神奇就係點解講到淨係你地先諗到人地諗唔到又要堅持自己個套先係啱，明明人地無ban你，你就趕住屌鳩人

咁樣落去個朵梗係臭啦，你地自己一手做成㗎

ON9, 講到D人唔投票會變勇武咁,
SOR,係唔會

首先你唔會進攻到
其次制度由共產黨定 你攞咩同佢講數
唔明就算 我係熱狗

咪係

你搞緊咩革命？網路革命？

仲有個條成日都話好多人投完票就唔抗爭嘅粉腸

你個好多即係幾多呀？睇過？

「改革唔到會成為革命嘅誘因 」
孫文本身咪支持改革嫁囉

「搞緊革命都可以翻去現改革」
梁啟超先後支持過改革同革命，後尾又支持返改革

讀多兩年書先啦，咁嘅質素好難同你講落去

街頭抗爭唔係革命 國際戰線唔係革命
你喜啦
我係熱狗

多謝支持

佢哋而家玩到放棄治療好撚好睇
係咁叫人標籤佢 笑撚死我

懷念圖書館戰爭

梁天琦有選立法會 佢又係鬼？

乜都唔撚做黎革命
呢個抗爭手法真係好革命

岩，佢地都頂唔順只會移民

小弟整合咗部分白票撚嘅觀點，認同請分享
怎麼才算說服到白票撚

一條片釣晒啲熱狗上嚟

街頭抗爭係抗爭，國際戰線係外交

人哋咩政府你而家咩政府
不過點都好總之我係熱狗

熱狗鍵戰 佛系革命

你喜
我係熱狗

Captv係英皇

滿清政府

真係唔好再用問題啦
我都唔知你個論點係乜嘢

喂你有冇讀中文㗎
你中文口試幾多分呀

一早估到你會spin啦
一開始嘈緊改革同革命，連definition都未搞清已經夠柒啦

而家又spin去可行性問題
麻煩追追po，我冇話過支持，我話唔反對，同埋我上面都有講過唔會咁易贏，之後你就起晒鋼屌鳩我
乜撚嘢「改革同革命唔係同一路線」

ching係咪 high大咗，smoke咗幾多呀

釣上黎屌
班人好撚好笑

制度係基本法寫好ge，佢地定的意思係釋法？ 其實釋法唔係無敵，都要有相關條文 + 有個含糊的形容詞 先有位釋

係香港佢唔一定玩晒，因為要遷就呢到的制度>人治，所以，佢地先玩 植民 + 比例代表制 + 配票/種票/買票 渣麻。
唔係的話，佢洗搞咁多野？

就係呢種獨醒派
放低幾粒膠
再講句我係熱狗扮到好委屈

其實最簡單一問，點解熱狗覺得制度抗爭冇撚用又走入去選 我都認同制度抗爭唔work，但自己走埋入去選好撚柒囉，服唔服到人

見到佢腦羞成怒真係好過癮

當動物奇觀啦

你唔認同我你就係泛民！

放棄抗爭大多數人去咗邊度呀？到未呀？

我決定逢星期六都要屌下熱狗

直到有遊行或集會開始為止

好撚悶

你段片又有咩論點？如個類比現實，根據何在，所謂死星同共產黨相同及不相同嘅地方呢？求尻其將一個scenario同對白拉扯落現實狀況而無上面講嘅野，咁同普通街邊藍絲阿伯話將民主自由比喻為糖衣毒藥有咩分別？此其一。你話段片想串熱狗串陳雲，咁串緊佢地啲乜野？如果對方真係純粹得幾句口號而無內容，需要專登拍段片去串咩？咁多年黎城邦論永續基本法呢啲果邊提出黎嘅論述內容幾本書咁厚，而你所謂批評嘲諷就只能引用對方幾句口嘅然後自我安慰式咁話哎呀好好笑呀，以無知為榮，香港多你地呢種人，將自己嘅時間心機用係做同睇呢啲毫無內容同除左要黎打飛機就無其他作用嘅片，點會唔係死路一條？要批評，就去研究分析人地嘅立場理據，呢啲係尋真嘅基本工具，先不論陳雲熱狗嘅方向正唔正確，但起碼連建制派同港共都比黄絲同港獨派更了解佢地宣揚緊乜野？以你地咁嘅智商想同共產黨鬥，我真係無眼睇。此其二。

同我支持警察你可以打我了
一撚樣

共產黨如果要撕破香港嘅制度可以為所欲為
佢有一定程度嘅損害呢樣野係毋庸置疑㗎啦
我都唔知佢哋點解會覺得個前設係一定唔啱

浪費我兩分鐘睇段片都算，仲要浪費我十分鐘打段字黎講你地有幾戇尻，屌那星。

記得唔好戴口罩

自己輸撚左咪話唔work

Captv vs 金剛crew

又再證明你地根本唔撚知唔撚用心睇人地講乜野。我戇尻。你呢啲人真係理黎都多尻餘

熱狗係永續基本法 參選只為消滅喑共泛民
成為新泛民
同本土追求嘅最終目標完全唔同
但追求過程可以重疊

我唔明幾時開始大家只覺得議會只可以有
建制 泛民 永續撚 本土
唔可以有其他選擇嘅咩

冇錯熱狗可恨
但遠不及同一陣線嘅建制麻煩

白兵啲片睇到笑 聽下佢啲nonsense好笑過陳雲

革命當前
法律同仁義道德係最大的拌腳石
要勝 就要不惜任何代價

係, 香港好多哩D人無得救,
準備走難未?

咁講番今次立會選舉，請問有何高見？

好啦見你咁有心 第一條片唔係我整
點解要咁出唔好問我

咁我放返係嗰段片嘅內容上面講啦
其實佢對白裏面呢佢講話 永續聯邦法 之後呢嗰句係大師又中 其實係稱讚㗎喎 之後再講一啲語無倫次嘅言論其實都同現實相符丫 至於佢比喻啲乜嘢 大家明la

我諗成條片嘅主旨啦
係講緊無論嗰個計劃有幾難成功都好只要有機會我哋都應該要去做
如果唔去爭取係唔會結知道個結果嘅
咁正正就回應到一啲熱狗係早排反對進攻功能組別等美國打救嘅言論

同埋當我係一個受眾 如果你要宣傳你個理念
係應該你去講述返你嘅理念
而唔係屌啲受眾 唔去理解你嘅理念
咁樣係本末倒置嘅
作為一個某種理念嘅支持及推廣者你咁樣嘅做法係完全唔合格
冇人有義務去理解你嘅
當然你可以覺得自己好清高啦
但冇人會和應你囉

熱狗最叻笑人鳩做送頭打飛機
依家人地拍條片批評嘲諷你地就話香港死路一條

根本冇豪腎creamy 個陣咁好睇

佢咁冇學識 唔應該同國師比嘅

唔同咗人好耐啦，豪哥腎仔LD發雷爺呢堆核心人物走曬

佢講到出完本書就可以收工咁

人地唔明你就係要解㗎啦，點解成日屌鳩人蠢，咁咪倒米囉

環保佬都身體力行咗十幾年先有少少noise，佢地就咁急功近利

今次好高質
你有冇聽埋yoda 個配音先

豪哥腎仔唔係熱狗嚟咩？

總之呢 進攻功能組別呢樣野我覺得好大問題

選之前可以篩選你(梁天琦 黃之鋒）

選之後可以DQ你(2016大家知咩料）

成日講話唔做唔知得唔得 但都已有左先例

點解仲係原地踏步跟人地設好既rules玩

利申：有票當然要投啦 但首當其衝係要廢除為主
唔係一味吹風進攻就店

同埋泛民班撚樣入到去 根本只係會出賣我地

我點知啊

咁唔進攻點做好呀?

所以係咪應該要鼓勵更加多本土素人出嚟啦

選之前篩選

選之後DQ

我都廢事屌尻你地支持搶功能組別。你要高見嘛？而家所謂泛民主派最大嘅暗湧係太多人參選，新嘅想上，舊嘅唔捨得，要協調無可能公平，初選又難控制。拿，你地花咁大氣力去選383個黄絲區議員出黎做埋啲無謂野，咁係浪費同消耗佢地嘅高民望，黄絲仲有腦嘅話應該派呢啲區議員去推舉該區嘅立法會泛民候選人，每個區議員只能提名一個，每個被提名人拎夠15個區選員提名先有權代表泛民出選立法會，以贏6成議席為目標再由二百萬黄絲平均配票比出選者，咁泛民咁多派就唔撚駛未選就爭到一pat屎咁。

拿 人哋一直有做嘢嘅
但係條路線圖說 說唔說服到人 呢就呢回事囉

咁應該點做好呀??

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁咪幾好lor

但15個會唔會太少都係會變咗20張名單出嚟le

咁黃絲唔投票都唔會出去送頭, 剩係會坐係到等美國救, 咁投唔投票有咩影響到熱狗們大計?

我理性討論

持續街頭抗爭 拖跨經濟 增加對手管治成本

同時國際線上繼續努力做到制裁包圍網

甘先做到比美國貿易戰既出手既機會

我諗要靠我地一隅之力 無辦法敵佢地全國之師

美國既出手係一定要

408覆左

做哩D野同進攻功能組別無衝突架喎

佢哋去咗搞king kong crew呀嘛

我覺得都係難做但係王道都係初選
第一唔可以咁多暗中操作
第二啦多咗比素人嘅機會啦因為初選都有airtime
第三演習一次配票都唔錯

我就覺得應該要迎難以上搞初選多啲

選之前篩選

選之後DQ

呢個遊戲規則係人地訂

街頭抗爭 國際線

係我地出手

支持進攻既人都可以講下點解決人地篩選DQ既問題

理性討論only

比source

但係如果我哋攻功能組別啦
然後多過半啦
然後可以逼到中共釋法
你唔覺得咁樣會比多左機會美國出手咩

都係果句啦 DQ+篩選
你進攻係實比中共港共贏
由其是區選失左荊州之後

中共一定無所不用其極

伍公子合作段片

全素人 跪住入

DQ你 過半都變唔過半

無得解決, 但唔係棄GAME理由囉
黑警全副武裝又有人無限資源BACK UP,武力不對等,點可能打贏

我係咪要問返你諗到方法解哩個問題先出尼街頭抗爭?
解決唔到我係咪唔出尼送頭,直接棄左哩PART GAME佢?

但其他麻麻地

一定要扮中立㗎啦但係投票嘅時候呢你大可以投反對㗎啦
唔通佢有dQ田少咩23條嗰陣

少說話多做事囉

素人照DQ

2016發生左既事

到今日都覺得唔會發生？

中共出手干預咪岩囉, 咪可以比美國睇到中共點玩野囉, 咪增加出手機會囉
你唔玩,只會比到人地睇你地決定放棄唔玩

DQ好呀, 咁咪增加美國出手機會

解決唔到
呢個係現實

DQ咗仲好啦，送多啲子彈比美國

咁唯有準備多啲plan acbde lor
佢唔可能成條名單DQ嘅
同埋我相信立左人權法之後佢啲DQ係會有一定嘅顧慮

但正如上面為巴打所講啦我唔覺得呢個係唔做嘅理由囉
因為你驚佢DQ而唔去報同埋你報咗之後佢DQ呢兩件事係好唔同

我哋要將佢嘅醜惡展現出嚟囉
因為假設唔係事實 不能成為口實

你覺得我地街頭抗爭拖跨佢地經濟實在啲

定係花一年時間去進攻一個比人DQ既既議會從而show比人睇制度既不公有用啲

全世界都知中共咩料架啦 唔洗再show比人睇架啦

429樓覆埋你

啱啊 佢夠薑DQ曬去

唔係等間又有險可守

On9

下？

兩樣嘢唔係對立㗎你而家冇街頭抗爭係因為疫情呀嘛
而唔係因為進攻功能組別呀嘛
你進攻功能組別嗰個成本
其實係每人差兩個鐘去投票同登記選民咋喎
同埋收回公民權利 寸土必爭 呢一樣野都非常重要

我呢度係講緊每樣嘢嘅性價比我哋係好值得去晒呢兩個鐘去玩癱瘓同架空立法會呢件事囉

街頭抗爭佢要拉要鎖規則都係佢定
國際線中共唔介意被世界遺棄都係無得打
咁仲做唔做？

都係問你一個問題

拖垮經濟有用

定係show比人地睇制度不公有用

而全世界都一早知中共制度係不公 唔需要再將不公呈現架啦

WHY NOT BOTH?

點解一定要做a就唔做b？

就算投完票都仲會有街頭抗爭
或者咁講，點解你覺得投完票就唔會再出嚟？
區選之後仲有出嚟喎

你係功能組別選民？定想參選立法會？抑或選超區嘅區議員？
三樣都唔係，咁進攻關你咩事，你都係去票站排兩三個鐘跟住吸個印姐，定你覺得一選就會全香港人停晒手腳咩都唔做？

今天的我打倒昨天的我

跟住之後個考慮就係話會唔會有人成為代議士去執行呢件事呢

所以與其話吹一個就係阻止人哋打功能組別嘅風向
倒不如我哋一齊鼓勵一啲攬炒派素人參選
然後喺初選到打底泛民 選舉入面打底建制

咁樣係比較實際同埋我相信香港人係有呢一個意志
咁你當然又會話係香港人乜乜乜啦
但係如果一個唔相信群眾嘅社會運動係行唔到落去

夠票都有dq
揾唔到理由dq係成立個臨時立法會取代選出嚟個位法會囉。
1995 年個次立法會民主派係過半數的，咪直接用臨立會全奶共派取代囉

其實如果佢做得臨時立法會啦
其實即係新政權
美國大可以直接唔俾香港一個獨立關稅區
咁咪都係返返攬炒路線
香港攬炒等支爆然後香港獨立呀嘛
所以其實你打議會路線失敗咗都係攬炒路線嘅誘因
點解唔做

喂陳生你咁樣唔得喎
身為一個政客乜都冇嘢講

陳生話講你地唔明, 訓先

喂
同選民解釋清楚理念
佢工作嚟㗎喎

屌係咪太認真
啲熱狗走晒

罵戰呀翻返嚟啦

咁其實講到尾你係擔心d人贏唔到就心灰意冷定係擔心人白費心機？

我又真係唔明到底由一開始
制度內同制度外抗爭 個對立面係點樣形成

其實你都講到你覺得係贏唔到 咁你咪等睇下6個月後議會慘敗之後有咩變化囉

分分鐘失敗先係最大得著

無論進攻議會班人輸定贏 對制度外既行動都有好處

唔明屌咩

最憎啲熱狗就係自大到pk
人地同佢地理論 佢地就話人唔明
同時又係咁周圍屌人泛狗黃屍失敗主義
自己就唔藍唔黃 自己最聰明
你要人buy你 你都要說話到人
但佢地心態係香港人大部分太蠢 悟性太低冇得救
之後自己就做鍵盤戰士企係高地周圍屌人唔聽佢講

有point唔怕嘈

佢地覺得參選=認同小圈子選舉，美國就停手唔幫，變左一路以嚟做咩都白費

但另一方面又會話你唔會選到，因為中共會暴力dq

所以應該唔參選，然後舉美國旗出街等美國救

之前幾個白票post我都有同佢地嘈過
結果同呢個post一樣

佢哋解釋唔到

明就明唔明就唔明
啲民氣一投票就冇曬
場運動完na

但區議會做到嘢個d又扮盲

唔同呀
今次嘅目的唔係說服佢哋
係羞辱佢哋

結果完全唔同我好撚爽

根據陳雲/熱普城/白票撚/念力撚說法，曼聯打霸氣杯=唔想打歐聯？

因為選出個個唔係熱狗

佢地好興話寧願區選大財
有怨氣先會多人街頭抗爭
都cls 如果區選輸做咗少數派 街頭抗爭只會更少人 咪咁浪漫主義啦屌

喂會唔會有太多例子
嗰個咁樣輪姦熱狗
搞唔撚掂

熱狗應該聽佢老大講，全部躝返出去

咁選咗出嚟又未必做到嘢嘅
可能請到個議員助理打鍵戰

白兵果啲所謂「反駁」真係笑話黎
好似個大學教授同個小學生講野咁

嘩
但呢啲可以偽造嘅我哋理性返少少

要解俾你聽然後要你支持佢果啲果啲，係政客，因為佢要你張票。提出政見論述然後你信就跟住我行果啲，係政治家。點解泛民十年前話功能組別係魔鬼，而家又叫你地參與，係因為佢地而家連果個議席都想殺埋，方便佢地做自己想做嘅野。政見立場唔係唔可以變，但變嘅背後應該有不變嘅道德基礎同理論精神，為左贏選舉去改變立場，下次又會因為同一理由去變，即係出賣上一次嘅支持者。

陳雲十年前講城邦論，十年以黎有優化，有因時制宜，但基礎無改變過。你唔信唔明係一回事，只能怪睇得明或者信佢嘅人唔夠多，但你無得怪佢唔解釋好啲。因為泛民玩弄民意蹉跎香港幾十年歲月，到而家中共由弱轉强，香港由盛轉衰，雙方仲可以鬥嘅時機本來已經屈指可數。2010年後因為陳雲熱系活躍加上黄毓民由評論員轉戰政壇而趨生嘅本土主義，本來係鬥贏共產黨嘅最後一線生機，但比梁振英駛横手扭曲有香港實際利益為基本嘅本土主義變成與香港及世界長遠利益嚴重背馳嘅虛無談港獨主義，熱普城輸到一敗塗地，香港本來亦已無路可走。天可憐見，美國係左膠長年横行後出左Trump呢個反高潮，無視恐怖主義同普京而挑選左中共做對手，由華為開始，到貿易戰，發展到假疫症，可笑嘅係香港由反送中初期嘅同美國站在同一陣線，演變成而家同中共打情罵俏，小罵大幫忙。對中共最大嘅威脅絕對唔係黎自香港本身，而係黎自國土上有個自己不完全控制到嘅地區走去串通美國呢個唯一大敵，本來中共舊年因為香港而一直係中美戰事落於下風，但一個肺炎，竟然令香港變成幫中共係貿易戰走數嘅助手，係歐美都盡量穩定民心之際，香港官民合力營造恐慌，而家仲話要無視美國朝野好唔容易取得共識得黎嘅民主人權法，走回頭路去玩明知不公義嘅選舉遊戲。功能組別點解不能說是戰線之一？個邏輯係好簡單，偏偏香港人因為區議會大勝就認為自己只要都贏到功能組別香港就無問題。問題係，如果你贏到，即係功能組別並非絕對不可能贏嘅，亦即分組制度並不一定與民意相排斥，只係上下議院或貴族與平民議會嘅變奏，此完全與資本主義契合又可比歐美模式，咁又何需改變？如果輸左，都基乎肯定係惜敗，又會製造希冀下屆只要再努力就可扭轉乾坤。而不論勝負，都會削弱美國干預香港議會制度嘅合理性。然後，又唔知要再耗香港幾多年光陰再去奢望一個扭轉乾坤嘅機會。改變制度嘅機會係俾有準備嘅人，而你地原來係準備繼續玩呢個制度。

唉真係太嘥我時間。反正你地會同對待城邦論一樣無視我講嘅野。打左就算尻數。無下次。

嘩真係咁就最好啦

一講到選舉就spin泛民
本土唔可以參選？
你老味熱狗派人去選區議會係咪又endorse個政權？

篩選 DQ

本土唔洗選

WHY NOT BOTH呀 諗到未呀

削弱美國干預香港議會制度嘅合理性
我覺得個問題就出係呢一個point度
就係美國會點樣衡量議會制度嘅合理性
而呢樣嘢呢係暫時唔明朗亦都冇標準
所以我哋係應該要確切左呢一樣野之後先再去否定我哋應唔應該參選功能組別（咁呢度就要交俾國際線嘅巴打幫我地去問問完之後翻返嚟同我地講）

但係呢從你嘅講法都有諗到一個方法
如果有一個候選人公開承認佢係用同工聯會一樣唔合乎民主制度嘅方法（刷票）得到呢個功能組別席位
之後呼籲國際社會制裁同佢一樣嘅人

如果香港有一個咁嘅議員你覺得會唔會扭轉到成件事呢？

美國幾時同你講參選就代表你好想繼續玩,所以唔會幫你手
理解做想反抗而參選唔得架?

入唔到去 點Both

進攻完 只係繼續彰顯一啲全世界都知既野

仲有啲咩

區選過後 靜左幾多知唔知

全副心機進攻功能組別 之後一定仲靜

信唔信由你

泛民係廢都唔代表班熱狗叻啦
未有權就玩私怨玩分化

點全副心機呀, 你登記做選票,投個票, 用你一日時間都無喎大佬

加上,你講到D人唔投票就會上街?咩理論尼?

呢個方法係用自身認罪嘅方式 去立一個國際按例再去懲罰功能組別嘅議員從而制裁佢哋

真真正正嘅裏應外合

WHY NOT BOTH既你

如果我係中共

DQ晒本土唔撚比你選 比泛民參選 泛民咩料大家都知

做個假民主比全世界睇

你唔理我明明我咁有心機回

區選過後 你睇唔睇到幾靜

有票我一定投

但而吹晒風進攻功能組別

一定步區選後塵

up

邊段 haha 覆番你

Poly一戰後本身都元氣大傷啦，外面拉咗成千個呀
仲可以以前咁打幾個鐘再搭港鐵慢慢走人咩

靜左係POLY 比人拉鳩左好多人啦師兄

陳雲同泛民一樣都係冇撚行動力

呢段

#473

明明好多原因
仲有之後接着就肺炎

我地反對嘅係教條主義，而唔係和平集會，又或者公民抗命本身嘅能力。
依一樣野我喺新東補選嘅時候已經講過一次。
我地呢個社會如果要攞返我地應該有嘅權力，我地唔可以再教條主義。
條條大路通羅馬，邊一個方式可以推返呢一個政府，呢一個方式就應該要去做。

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

唔好再繼續教條主義，唔好再盲目相信自己嘅嗰一條道路，係一定會成功。
「必須要行呢條路，而其他所有道路，都係唔應該行」呢個諗法係錯嘅。
我地絕對要因時制宜。

Btw點解我開po永遠無人理 標題問題？

唔關事
我呢個明明係引戰post
但唔知點解內容好充實

好波

每星期六同熱狗brainstorming

我之前都share過呢條片 都係政事台
但無人理 自己同自己圍爐

唔好咁啦

熱狗係人云亦云唔用腦，點答你

「講咗你都唔識啦」
「明就明，唔明就未過閱讀門檻」

最近民主黨派人去美國開會遊說

如果有本土派議員，去嘅人就會遊說香港獨立，而唔係維持一國兩制

咪撚俾我見到熱狗又參選

有無諗過美國想你獨立定一國兩制

有熱狗逐個comment負皮

等我幫你逐個正皮返

經此一役，白兵會另開帳戶，再扮中立理性撚，得到大眾支持就滲啲云根大師嘅戇鳩理論

玉莖重生無限loop

唔洗la 唔好浪費時間

出去宣傳一下聽日將軍澳好過啦

咁本土派未必等於獨立嘅

贏唔到果個位唔關控唔控制到個議會事
盡力進攻、控制到->粉飾制度 同全世界講香港個制度原來仲可以反映民意 其實都唔係好需要幫手
盡力進攻、控制唔到->群眾難免會拎結果同區選比較加重無力感 再加消耗時間、民氣、資源係選舉上面
所以個問題都已經唔係進攻既結果
而一開始講盡力進攻已經錯左 後面發生乜嘢都係錯

蟲泰實選個喎
劉明睇佢endorse 個極權制度

投個票幫手減低共狗建制贏。都住想大家幫幫手姐，兩條路都做大家都出力先可以滅到共。。

熱狗一直唔派多過過半數人去選而又選唔到入去
算唔算永瀆社運?

那好簡單我哋要做嘅嘢就係搵攬炒派嘅本土出嚟選
如果選唔到
然後如果泛民完全失控 但可以用街頭抗爭嘅方式去攻擊返泛民 都是泛民夾係中間都唔係好易受
所以佢自己都會衡量

呢個可能既前設

係果位議員經得起 篩選DQ入到議會

唉不過都唔講太多 就快比人話熱狗

一百個人有一百個哈姆雷特

我個人認為你口中果位議員入到議會難度十分高
中共區選失左荊州 唔會再甘易比你入

你認為佢可以經得起甘不公既制度既考驗

大家都只能夠靠估 交比時間去證明啦

熱狗理論: 去投票就唔會出尼抗爭

但係解釋唔到好多人唔投票其實都係唔會出尼

中共見熱狗搞分化甘叻仲唔撚比佢選咩

屌?原來都係估架咋?

仲以為有咩驚天大道理講到必贏咁,原來靠估

可能本身都run緊幾個

我覺得有 大家放長雙睇
😏😏😏

眼^

要玩攬炒其實最容易係送俾建制
何況真係攬炒本土既我好懷疑會唔會參選

吓屌 呢個世界有邊個可以預知未來

大家討論都只係基於現況

去討論出最有可能既方法咋喎

甘唔通一早要預知到未來先可以講咩

討論阿嗎大老

咩叫控制到->粉飾制度，係人都知個制度唔公平dq、釋法、功能組別種票，停電換票箱，點粉飾？

控制唔到就有無力感？從來都係以「攞得幾多得幾多」嘅態度去玩，試問點樣消耗民氣，區選贏咗係咪運動已完？勇武少咗係事實，一嚟代價高咗，二嚟被鬼咬過

消耗時間同資源？你一係有份選功能組別、一係參選立法會、再唔係就選超區嘅區議員
三樣都唔係嘅你點消耗法？係咪落票站吸個印都晒你時間？

你嘅推論建基於假設，全部都係你自己ff出嚟

你問下呢到全部人

邊個預知到未來

你甘講法你預知到100%肯定進攻得到？

我邊句話我既理論100%岩？

喂大老 討論咋 基於現況 作出評估 再講自己覺得最有可能既方案 有咩問題？

push this one

議會焦土完，真係黃藍都仆街。黃冇公共資源，幫唔到手足，黃又失去鬥志；冇人制衡藍，選民毫無拉攏嘅價值，蛇齋餅稯都慳返。

呢條片嘅台詞真係幾時都啱用

其實你係咪撐我地㗎

放低潔癖啦 ugly win

控制到立法會我好肯好多人會停落黎
eg 有DQ又點我有plan B，種票又點我都夠過半數
我知連登好多都明 唔代表港豬、淺黃會明
然而呢班人先係大多數

宜家就係你覺得無其他路行有無力感唔想念力抗共先想進攻功能組別
咁進攻失敗既話個無力感會大左定細左？

你其實知唔知盡力玩一次立法會選舉反對陣營係洗幾多錢、幾多人力？
講緊一個候選人可以洗7位數字
d錢邊度黎 d人邊度黎？

8個月以黎抗爭反對派最大公因數係體制呢定體制外
你問自己就得 咁你就知邊一邊先係真正分化緊成個抗爭陣營

我認同世界上冇穩勝方法阿

我只係講出左我個人覺得最有可能既方法only

你地覺得進攻有用 我覺得進攻冇用

拎下理據討論下

但唔知做咩比蝗家驚賊係甘追擊我-.-

唉屌唔撚講

記得拎個水晶球預知埋香港幾時光復 我好想知阿

喂呀
陳生啲friend呢佢兩面都攻擊嘅

美國想同「民主」中國做生意
咁一係反攻大陸？

第一點我唔會再拗，有幾多人覺得贏到立法會就唔會再出嚟抗爭，我唔知，同樣地，你都唔知

除非你做晒民調問晒全香港人，如果唔係只會口同鼻拗，我用只係區選做經驗，得出「選舉同民氣冇掛鉤」呢個point

無力感唔係咁解，真係無力感就乜都唔做，唔再出嚟、唔再投票

我視進攻功能組別係一條戰線，未必會贏，但有人想打嘅話唔會阻止

正如英國線，好多連登仔都屌廢國，唔好靠佢哋，但同時亦有一班默默打英線嘅手足，最近bno平權開始有起色都係多得佢哋

既然只係其中一條線，就算最後真係過唔到半數，都唔會對個運動有咩影響，一嚟預咗，二嚟同時仲有其他線要打

選舉係用好多資源，泛民大嘅政黨去選就預咗，佢哋選咗廿幾年喇，你洗同佢哋擔心？

素人冇咁多資源，同一個道理，佢地自己要衡量下到底值唔值得

你三樣都唔係嘅話佢哋洗幾多都唔關你事啦吓話

一路走來，始終唔得

本土派係提倡「香港人優先」
獨立就另一回事

支持本土嘅未必同意獨立
但係同意獨立嘅就一定係本土

Fans就唔知 本人就睇緊撐警經濟日報網媒

泛民d選舉經費咪又係d人遊行月捐入錢入錢得返黎
本身過千萬既錢可以用係其他地方
聽你語氣都唔係盲撐泛民果班
咁你覺得值得繼續投資係泛民身上？
唔值得既話你又覺得有無義務撕破泛民面具？
泛民令香港人浪費幾多錢幾多時間最後民主毫無寸進呀

咁你應該係叫人唔好入錢比泛民
而家唔係叫人唔好投票喎大佬
選呢,佢地就參硬,
你呢就只係用一日時間落去吸個印咋喎

睇睇下班人原來唔止諗住而家係三國年代三顧草廬，原來仲諗住革命就一定有軍隊

未計近代共產國家倒台完全唔係外力引起，其實個班人有冇睇歷史，讀歷史完全唔使學歷履歷有任何公職識得上網睇就得㗎啦。

佛系民主，唔知歷史上有無發生過

但係佢地一日繼續選繼續玩議會都會繼續cap到水
我宜家反對泛民進攻功能組別都係同出一徹
因為泛民無左議席無得依附制度就乜都唔係

即係放生晒比保皇黨?
澳門示範左啦,佢地又過23條又有辱警罪乜都齊喎

「用係其他地方」想你再講多d，例如用喺邊？

你到底係憎泛民，定呢個制度？
前者，我會話

本土>>>泛民，老泛民果班就點都唔投，後生嗰幾個都投得落，假如得返黃碧雲白頭佬嘅話，冇得揀我會射落海

泛民嘅面具唔洗我撕，除咗真泛粉之外都冇人同意佢哋廿幾年做過嘅事，只可以話佢哋冇政治智慧同承擔，
最近個300億就係咁，唔敢投反對，因為唔敢承擔投反對嘅政治後果，同時亦唔察覺佢哋嘅作用就係投反對票，是為冇政治智慧

投資係泛民身上，根據佢哋嘅往績，我唔會
最理想當然係唔好投泛民，懲罰佢哋。等佢哋輸晒就最好，問題係現實情況唔許可，至起碼呢八個月佢哋有改變嘅意思，咪繼續監察住先

後者，諗為唔應該選，我上面已經用我嘅論點嘗試去說服你，如果你都覺得唔應該嘅就算啦

先唔講你所謂嘅其他地方係邊
如果係612 星火呢8個月明明就大把人捐
啲人冇得再捐俾泛民=/=會用到去你所講嘅其他地方
又係呢啲唔投票就會出去勇武嘅ff想法
同埋你重未答到澳門嘅例子

小弟自問學識較淺

不過佢反駁人既第一個point 佢只係不停講自己有咩方法有咩方法

短期內有效方法係

素人參選 》初選踢走泛民
本土都要寸土必爭 拎最多嘅議席拎最多嘅資源

人哋直播講左
但講咗一定啱嘅咩 佢好撚奇怪

飛去說服美國通過人權法既原來係黃洋達同陳雲？

唔怪得八年抗戰有人話係中共主力啦咁

你真係信熱青城教信到short 左
//陳雲十年前講城邦論，十年以黎有優化，有因時制宜，但基礎無改變過。
第一版城邦論係好多人一齊寫, 只係作者掛陳雲個名, 你上google search 下黎志恆, 之後幫手寫城邦論既人走晒之後, 成個理論就無進步過, 陳雲就靠住自稱稱城邦論作者繼續呃飯食

//你唔信唔明係一回事，只能怪睇得明或者信佢嘅人唔夠多，但你無得怪佢唔解釋好啲。
冇左其他人幫手, 吸引唔到人, 原來唔係作者問題

//因為泛民玩弄民意蹉跎香港幾十年歲月，到而家中共由弱轉强，香港由盛轉衰，雙方仲可以鬥嘅時機本來已經屈指可數。
飯民不嬲柒, 不過唔係佢柒令到中共由弱轉強, 係國際社會由80年代扶植中共對抗蘇聯先變強

//2010年後因為陳雲熱系活躍加上黄毓民由評論員轉戰政壇而趨生嘅本土主義，
黃毓民2008年已經開始做立法會議員, 2010年發動五區公投, 當時陳雲同熱狗都唔知喺邊

//本來係鬥贏共產黨嘅最後一線生機，但比梁振英駛横手扭曲有香港實際利益為基本嘅本土主義變成與香港及世界長遠利益嚴重背馳嘅虛無談港獨主義，熱普城輸到一敗塗地
自己選輸左又屈獨派係梁振英派黎, 咁大指控你有冇任何證據, 唔計陳雲講嗰D

//可笑嘅係香港由反送中初期嘅同美國站在同一陣線，演變成而家同中共打情罵俏，小罵大幫忙
你up 乜春, 邊個小罵大幫忙?

//但一個肺炎，竟然令香港變成幫中共係貿易戰走數嘅助手，係歐美都盡量穩定民心之際，香港官民合力營造恐慌
根據陳雲講法係指香港人戴口罩營造恐慌, 如果你係指呢樣你真係要去驗腦

//而家仲話要無視美國朝野好唔容易取得共識得黎嘅民主人權法，走回頭路去玩明知不公義嘅選舉遊戲
美國共和黨NCM Yue都叫香港人兩手準備打功能組別, 從來無人無視民主人權法, 唔好又打稻草人

//如果你贏到，即係功能組別並非絕對不可能贏嘅，亦即分組制度並不一定與民意相排斥，只係上下議院或貴族與平民議會嘅變奏，此完全與資本主義契合又可比歐美模式，咁又何需改變？
將功能組別類比為上議院或者參議院只係政治盲先會咁諗, 你比較下喺英美上/參院既權力同產生方法已經同功能組別好大分別, 用呢個理由去justify 功能組別只有白痴

個別美國官員的發言
個別香港人士的邏輯推理
點證明立會唔會過半？因為我直播講過唔會過半，所以唔會過半囉，明？

怎麼才算說服到白票撚

真心有病
你覺得佢有冇lihkg ac

又有人宣布考慮參選九龍西，終於唔係女

我估有，但有冇攞黎出po就唔知，不過應該會勤力mon po

我認同今屆唔廳該投白票，原因係泛民進步左。但過往有本土派投白票其實理據好充分：

任何議會體制裡面第三派別既功能就係要令大黨向佢地靠攏，唔靠攏就用白票甚至投對家殺死你，呢個係任何國家都係最基本既議會政制常識。作為本土派選民，自己既代表被DQ，咁當泛民表現唔收貨既時候投白票絕對係盡公民責任......你睇泛民輸左兩次補選之後抗爭落力左幾多？

泛民依家唔再同抗爭者割席，某程度上我地要多謝過往幾屆既「白票撚」。

洗幾百萬玩選舉，不如比被告暴動既手足每人幾萬蚊分左佢。

人地的士撞人個藍絲廢老都收幾十萬，我地班手足就一個崩都冇，基金淨係識比錢打官司，然後班律師又係你地自己人。

有，本身叫白兵，而家改咗做美國旗護特首 #247840

首先你全部咪老屈人，泛民幾時講過呢d說話？
第二，黃之峰去過美國聽證會，肥佬黎同Pence 會面過，熱狗？你覺得Trump 真係日日睇國師fb？

淨係區議會選舉已經知道結果啦
佢地班智力垃圾區議會選舉前日日吹奏投建制白票
結果一面倒大勝之餘
而家選出來既區議員又做到野
時代革命既其中一個手段就係由下而上咁開始革命
結果而家就由區議會開由下而上咁對抗極權

人地叫你進攻功能組別嗰班
個個去晒美國見人地政府要員政客
佢地熱青城叫你投白票棄選嗰班
除左不停開聯署叫人聯署聯署聯署
同美國既聯繫就淨係得聯署之後嗰封auto reply
但又不斷FF自己係美國政府代言人

錯啦
係從來都唔會開始

佢地從來都只係電腦面前既勇武抗爭only

但佢地既美國戰線只係拎住枝美國旗行上花園道美領，同埋去trump個fb到鳩叫「president Trump, free Hong Kong, liberate Hong Kong please」

但佢地又真心覺得全靠佢地先有人權法，見到都唔知恥唔恥笑好

一語道破點解要進攻功能組別而唔係聽熱狗鳩吹白票

屌講起又嬲
仲要去咗騎劫人哋個集會

咁我下開post直接叫佢入嚟

仲有Facebook 既
Btw 我覺得熱狗唔玩Twitter
係香港之福

熱狗對一切唔同意見都講成「泛民」
然後屈人「屈熱狗」

完

其實唔洗再拗
8個月以來制度外定制度內係最大公因數？
邊邊先係分化？ 講完㗎啦

靠美國唔係原力抗共
喺FB自high 當靠咗先喺原力抗共

616二百萬人出嚟遊行
1124區議會投資人數二百八十萬

你根本俾唔出理據去說服人唔去投票

話人分化嘅同時，自己都已經分化緊

佢地話人投票=抗爭咗
但係自己舉美國旗=抗爭

最後條議案唔知係佢哋定係佢哋口中嘅泛民去遊說嘅呢
定係佢喺fb講咗就當遊說咗？

佢哋話舉美國旗係陳雲提出先，所以歸功於國屍

歸功就唔一定
同立場但笑鳩佢係鬼就唔明lot

好正

無眼睇 佢地真心戇鳩到不行
佢地真心覺得人地去晒美國見政府同議員係無用
係靠自己上花園道舉支美國旗就有人權法

唔怪得而家話佛系抗爭 美國就會自動波比香港人有普選
真心痴撚線
頂唔順 真係笑到噴水

香港呢批垃圾就係龍珠入面既撒旦先生

熱狗叫人唔好制度抗爭 咁佢地又派人選區議員？
蟲泰又唔辭職？

因為係你唔明
你智力門檻未夠

佢地係唔會錯
總之係只有你錯

露底了

呢個好易諗啫，直選夠民主，所以可以出戰
功能組別唔夠民主，要杯葛
到時如果熱狗出人參選功能組別我一定笑到碌地

咁都係endorses 個政權

笑死 呢條友 笑匠黎

唔同啦⋯⋯
人地撒旦係真心膠
佢起碼有堅同斯路打

其實呢個白兵都幾on9，自以為好醒，其實豬頭炳

唔單止呢隻白兵，佢地嗰派人全部都係，網上吹兩句就以為看透晒世界局勢咁，現實根本就最地底泥又毒又柒既碌撚

今日大埔重狗重到傻，請正視

借位推一推

投白票！原力抗共

白兵論政 😀😀😀

推呢個

死星plan
Join?

國師個度緊正

你悟性太低

推下